[快點懲罰我]有內地旅行社停辦所有香港遊

反修例風波內地旅社停辦香港遊 2019/08/01 13:40
香港反修《逃犯條例》風波持續，有內地居民感覺香港情況混亂，不到香港旅遊，有內地旅行社更停辦所有香港遊。

正值旅遊旺季，但廣州居民這個暑假都不來香港，有旅行社表示，自上星期起少了很多旅客查詢到香港旅遊的資訊，有一間旅行社看不見香港遊的宣傳，職員指收到通知，已停辦所有香港團。不過旅行社指，香港仍是內地居民外遊的熱門地點，相信風波過後，到香港旅遊的人數會回升。

停埋個人遊啦屌你老母

不如去中旅社踩場
包保第二日無哂旅客

香港團九成呃人，全部取消對香港旅遊業有幫助

呢幾日公司附近都少左旅遊巴同啲塞住成條路嘅大陸客，食飯又唔洗同佢地迫，個世界好似乾淨左又舒服左咁

求你鞭打本王

繼續吹